我唔多講啦 自己入黎睇

好人好事好評語係需要大家分享出黎
如果睇到有好似呢類嘅好市民都不妨分享係呢個po到 要比多啲人去認識下佢地

推

我唔係要推首榜
我係要分享比更多人去認識

推 幫你牛屎仔朋友洗白